嘩...呢個女仔著到咁, 自問唔咸濕但都係巴士望到眼定定

望下望下佢就落左車
所以冇相

伯母應該好忙

唔係佢喎

負皮數係回覆數 10 倍

評都唔好撚評
費時益鳩條垃圾上到熱門

原來有機會貼堂
ching唔好咁狠心please

0正評